唔守都守左，唔好再屌陣地戰啦

吸收教訓唔好再犯就得
黎明行動好成功 繼續做落去

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務